一定要出不鶳陳同佳聲明!!!

陳同佳出獄既時候
港共政權一定唔會放過佢
然後再嫁禍比我地
所以一定要出不私了聲明!!!
陳同佳殺人係唔啱
但係新聞講佢已經打算自首
而且佢係比林鄭擺上枱
所以一定唔可以私了陳同佳!
幫手推上去

推

唔好痴線啦，比位人入話你擁護殺人犯

都傻既
殺人犯咪由佢自己去自首
點解要由我地去做呢啲dirty work

真 呢d 人送佢返台灣點都好 唔應該我地出手

再補充
藍絲打人去鶳鳥我就200%贊成既
但陳同佳鶳鳥？關我地咩事先

不鶳 唔等於 擁護呀
咁你唔鶳某啲藍屍 係咪即係擁護佢地

可以唔鶳, 但要送佢去機場

你唔講港共都唔記得佢啦

Condom 過 condom

佢啟蒙左好多香港人
仲將好多不同板塊連埋一齊
鶳做乜？

On9 Logic

唔私唔代表擁護

陳同佳只不過係搞依條例既借口,
林病同藍屍可能連佢係乜水都唔記得

認真，而家最憎佢嘅人應該係林鄭
點會入到呢邊數

可以計劃一下
但借刀殺人港共一定會做
一定要宣傳
好似前日不攻擊南亞事同物既聲明一樣
傳出去!

唔使樣樣都要寫聲明咁咪好唔得閒

我哋鶳陳同佳對我哋冇著數，達成唔到我哋既目的

不如你宣傳1020 二百萬香港人大遊行仲好過啦

重點在於我地會被嫁禍

大粒墨去台灣自首負責任就ok
根本唔需要理佢 亦唔係將責任推俾佢

唔聲明私了=一定要私了，唔好咁痴線啦

我講緊班藍私點解讀你依個post喎，不如試下代入對家心態先負評

私了係因為藍絲冇人制裁佢
如果陳同佳主動去台灣受審同制裁,黠解仲要私了佢?

好多人都成日都被港共支共嫁禍架啦
又港獨又暴徒又乜乜七七

唔通呢幾個月係為果隻大粒癦反抗暴政咩

喺政府眼中落單狗斷頸狗破產狗馬蹄狗都係鶳
根本冇需要鶳隻廢棄condom
鶳完就落實哂五大訴求

唔好去一陣比籍口封機場搞到佢去唔到仲死

比佢靜靜地去左台灣先

多謝佢都黎唔切喎 覺醒香港人民族精神..

push

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

無佢都唔知整個制度有幾腐敗

佢唔自首嘅話 我一定支持鶳

支持自首咪得

藍絲對我地任何言論一早有咗前設
你唔係要我地講野都要顧埋班垃圾感受啊？

佢話咗要自首
我哋一定要出聲明支持佢嘅勇氣同負責任
同時譴責政府嘅無能冇擔當
矛頭再次指向推惡法嘅政府

先畀理由再講行動
令大家接受有共識

Push

藍屍不嬲都亂咁解讀架啦

上左機先郁手

哦，即係拒絕跌入溫層原來係口號嚟，咁按你邏輯份聲明又有咩用？反正佢地都唔能理

唔私了等如擁護？

黎個萬人送機

藍屍點樣都解讀到佢地鐘意個方面架啦
都唔係第一日既事
重點係先發制人講左不鶳陳同佳
佢地就冇得嫁禍呀 咁簡單都唔明？

佢去自首承擔責任 我睇唔到有鶳嘅需要 更加睇唔到點樣擁護佢

戇鳩 不如做埋佢保鏢 24小時保護佢喇 屌你老母

支持佢自首，唔會私刑佢都有錯

一起底 明白哂

問題係要deal好過台灣自首唔洗死先

佢搞到至煩同比佢揭晒底牌嘅係個政府

我地點解要搞佢

唔去打佢就等於擁護

其實唔理佢就得

唔打佢唔代表擁護佢

出埋保送台灣聲明

試著說1020 不要說推

唔打佢就係擁護??? 咩邏輯

認同，如果佢講到明會去台灣自首架話，甚至應該支持。咁就證明林鄭送中法係多9魚。

tui

收到 sir

你第一句同最後嗰句唔係有衝突咩

點解要手足做嘢先叫做維護到法治，啫係手足就係法治正義之士

執法唔係我地既工作, 交番俾個司法制度去處置佢.

鶳佢把撚咩,佢做錯咩先,殺人咋嘛
夠政府窮凶極惡?

咁點解要私了？
因為法律制裁唔到囉
即係打廢老就唔係dirty work？
我只係覺得依條能樣一定要死
邊個落手都無所謂
假設佢唔自首/林鄭唔比佢走
你點拆先

。。。

建議記者直播住佢出獄至上機

人地都話去自首仲搞鳩佢做乜佢跟根只係比柒婆利用修例既藉口黎，你話佢唔自首就見鑊打鑊姐

Yes Sir

呢位呀sir睇黎你地已經plan緊私了佢

你C鳥代表呢家嘅法律審判唔到殺人犯，
如果你C鳥，7婆又會趁機再推送中，或者其他破壞香港嘅法例

順手整番次和理塞

迫港共政府送佢番台灣

支持樓主既睇法

佢就算冇穿冇爛放返出嚟
全香港都知佢個名
除咗屋企外根本冇地方會收留佢讀書做嘢
親戚朋友正常亦會疏遠佢呢個惹火人物
過住生不如死嘅生活 對佢嚟講已經係最大懲罰

推！

因為唔需要私刑
只要送佢去台灣就會有合法嘅制裁

戇鳩 唔通我行街見到藍屍就要鶳佢

廢老係直程脫離咗法律制度，但係陳同佳都仲係俾法律制度管治緊。依個就係分別。佢有無受到應有嘅懲治依個係立法者編寫有關，我哋竄改得到咩？廢老係你明知佢係有罪，但係無人拉無人檢控，完全脫離咗法律制度。依個係分別呀。

殺人犯要用合法嘅程序去對付佢
唔係用鶳
當初就係因為呢條條例再垃圾都無用緊急法(非法方式)立法
我哋無可能用非法方式處理
況且你估佢出返嚟無狗mon住?

1020

當佢神咁拜啦仲鶳

邊有時間樣樣都要出聲明
出10月20日文宣仲好啦

推
覺醒之父

Ching goodest logic

不私了就係擁護

按你咁講，咁如果林鄭用佢嚟做棋拒絕佢出境，係咪會變成前者？

唔鶳唔係擁護犯案者，係擁護法治。

PISH

叫佢篤灰邊個搞佢條女

on lun9

唔私了就係擁護
咁手足你都擁護咗好多窮兇極惡嘅殺人犯強姦犯咁喎

中共分分鐘斬死佢

我哋唔會鶳陳同佳, 但會極力請求佢去台灣, 我哋仲相信台灣既3權分立, 唔會好似香港咁敗壞

佢既觸發到成個香港政權有幾咁醜陋 難聽d講其實係多謝佢

一早block咗，佢5毛嚟

你所指嘅法治係台灣嘅法治，唔係香港嘅法律，而且有佢一定會去台灣自首嘅前設，但我想講港共因為佢搞到無咗咁多野，會唔會咁順灘比佢走先

鶳唔一定係打7佢 打佢慒仔針送佢台灣都係鶳既一種

香港有自己嘅法律程序，寫咗入去法律就係我哋人權嘅保障，如果一個人可以逃過法律入面嘅法例先係我哋真正要concern嘅嘢。因為係制度同程序上出錯。如果一個人犯咗罪但係因為法律問題上無得到懲治，係法律有問題，但係制度同程序上係無問題。

民記可以出聲明支持陳同佳自首

老實講我又唔係咁憎佢
係港共政府擺佢上台者

根本成個反修例，林鄭都係搵佢過矯，pass 唔到，已經冇再提點解決！

你都白撚痴,捉賊我地做既?

你白痴就講少句啦

推呀

只推行動

咁你咪繼續做樂觀撚，我信佢會無阻攔咁走到去台灣㗎

推啊

講緊份聲明喎，唔出聲明就一定要打佢？

呢個係咩邏輯

做乜鶳佢
多謝佢都嚟唔切

一定要出，推

出聲明除左令到土共無得出陰招嫁禍我地外，諗唔到有咩唔好

連登要出封感謝信俾佢帶起呢場革命🤣🤣🤣

講個笑話，我擁護緊林奠老母

咁使唔使出份不私了林鄭聲明比港共政府

有道理

陳同佳出黎就做忍者，咪諗去台灣自首呀

True

推！！！！！

小心中X辦搵狗控制佢令佢改變主意，以便永續送中條例

【FC】西九站遊行係中共真春袋！

我唔撚燒基本法就=我擁護基本法?

多左...

唔好痴線啦，你不如學民建聯講反送中 = 保護逃犯

咪傻啦
唔打佢就擁護咩

支持陳同佳跟足程序去自首，我地絕不妨礙

咁樣？

絕不鶳通知書

要搞都搞林鄭條八婆啦

咪on9啦

提前申明唔私了係有必要，以正視聽，免被共匪栽贓嫁禍！

冷處理啦

其實係個政府仆街D 定陳同佳仆街D
佢係要自首返台灣受審,都算叫做合乎公義!!
係政府同建制一直擺呢單案上台,俾中共有藉口玩送中
如果要我出鶳打鳩陳同佳,倒不如將D力留黎打鳩藍絲!!
再講....打死陳同佳100萬次...五大訴求會有進展???
對準政權會唔會實際D!!!??

正想講

其實佢坐監仲安全

啱呀 直頭要送撚佢去到機場上機
呢啲叫擁護法治 維護正義
我地唔係法官 唔可以判佢
就算佢係殺人犯 都要有正常既審判
私了藍絲黑社會係因為警察唔做野
破壞左法治
執法權失效

初初6月9號已經比班垃圾咁講架啦
而家咪又係收哂口

陳同佳出獄後所有身心受損都同示威者無關

不獅了

不代表擁護啊！

我唔打你就係擁護你

連登仔一齊護送佢返台灣

On9?
真正法治就係交畀司法機關去做
我地要私了係因為香港冇法治
台灣有咁點解私了？

岩

多謝佢都黎唔切點會私了

中國式邏輯

推！！

絕不鶳

阿sir反對 我們就支持

Sorry錯手㩒錯負皮

借位唔該
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

有撚用咩

佢單野直頭揭露晒人性醜惡
唔係佢咁樣
大家都唔知自己身處嘅地方都黑暗到咁
鶳係用嚟清理無人清理嘅垃圾
唔會亂咁用

保送去自首

港共政府一定想殺佢
你諗下
台灣啲共諜滲透咗咁耐
為嘅就係下年台灣總統選舉
但係林鄭搞個送中惡法出嚟
韓國瑜冇啦！國民黨冇啦
香港俾個女人玩到就嚟冇啦！
依家仲俾美國佬捉住痛腳嚟玩
大陸依家都死死下
佢哋一定嬲過我哋
所以佢點會唔諗辦法去搞9大粒墨呀

1

啱

一定唔鶳佢，仲會好好感激佢。所以會請佢去臺灣旅行

從來無覺得佢做錯
港女派帽死有餘辜
佢只係替天行道
仲幫香港人引爆修例風波令港豬覺醒
佢根本係英雄

埋怨佢果啲根本連腦都無
連豬都不如

示威者嘅敵人一直都係政府
從來都唔係綠帽mk仔

低級三毛 你當連登巴絲流架？
屌你老母

agger

可以表示譴責 但唔獅鳥

如果唔打佢就代表擁護佢嘅話
咁你出街要小心啲

我反而覺得唔駛怕佢會比人鶳
因為放得出街話會去台灣自首，我絕對相信大把傳媒望住，理論上佢係揚咗，如果有人鶳佢，絕對係此地無銀三百兩;當然我地唔係擁護佢，但我地可以做文宣唔鶳佢

陳同佳案只係一條導火線，無呢件事，林奠條8婆都一樣搵啲嘢嚟推條條例

所以大家看清楚原點，唔好打錯目標

你係狗黎架？犯左法就先私刑人地？
人地宜家係願意承擔責任，唔係好似d仆街藍絲咁做錯野唔洗負責

鶳

咁係咪出份不鶳基本法聲明就可以當你擁護基本法？

點解鶳同陳同佳扯上左關係

首先 冇人諗過師鳥佢

殺人犯不嬲都係警察拉，懲教看管

同普通市民無關係 絕不沾手

佳哥都係殺一個人啫
同林鄭相比只係一粒精蟲

全民護送陳同佳

pushpush

一陣班臥底狗又賊贓嫁禍

如果行行下街見到個殺人犯，都好難忍手下

p仔推。。。。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

樓主真係on9 陳同佳死不足惜

紅色新聞都好信
自己作會自首

下星期陳同佳放監當佢想自首， 佢去到機場無事當你贏

關陳同佳咩事，點解我地要c鳥佢，都on99

到時比人當劫機仲柒

佢去自首
就唔應該搞佢

我地係擁護法律喎
支持佢去自首

你都戇鳩嘅， 香港行無罪推定㗎， 佢係通緝犯但係未係殺人犯呀

而家係林奠最想佢死

要殺都唔係我地落手 on9

睇下幾能多五毛
咪能賴P吾P牌啦屌晒你地

自首唔係一個簡單既決定 尤其係呢加既情況

佢有勇氣 我地就呢個行為比一個支持

絕對唔獅鳥 交番比法治

呢個就係我地擁護緊既應該有既法治

佢只不過係比極權擺左上枱

前提係 佢真係會自首 中共又唔出手

到今時今日仲叫人私了陳同佳啲人係咪on9
成日叫人睇野睇宏觀啲
如果你覺得要私了陳同佳 咁你咪即係認同林奠bb講嘅所謂個"初心"
由始至終都當中共冇到?

唔撚係陳同佳香港人仲係比人溫水煮緊蛙渣

佢係殺人犯
啟乜嘢蒙？
只係港共政府放佢上枱咋

輪到班知名藍絲同建制都未到佢啦

咁就代表要私了佢?
咁係咪個個殺人犯都要私了

陳同佳最佳贖罪方法就是去私了利用佢搞事嗰兩個民賤聯仆街！

佢出番黎應該做joker

你邊到見到我話要私了佢？
我只係覺得
『一個殺人犯啟蒙我地』
呢一個講法好有問題

佢只係一個人渣

不主動傷害無關人士
武力以自衞為主

一定要畀法律制裁啊

其實示威者從頭到尾都無私了佢既理由同諗法

要點樣確保陳同佳平安去到台灣

係怕有心人扮黃絲去打死佢

Yes SIR thank you SIR

聲明表示樂見陳同佳願意主動承擔責任
希望死者安息，家屬得以釋懷

相反 港共及其一眾爪牙滿手鮮血
多番逃避責任
不願正視民眾意願及五大訴求
可見此政權相比殺人犯更不知羞恥，更不為世人所接受
藉此重申重組政府/警隊及實行雙普選之必要性

香港其實好多人非黑即白
諗嘢無咩邏輯

狗sir！
呢條撚樣台灣有法律制裁到佢！sir！

如果佢真係去台灣，就要相信台灣會比一個公正嘅判決佢。
同埋佢對於我哋嘅示威運動係冇乜直接嘅關係。

小心啲，好多五毛帶風向，由南亞人事件開始大家應該見到。

我地送多幾件MK妺比佳仔殺

屌鳩你，叫多啲人支持1020好過啦on撚99

俾錯負皮sor

agree

Focus返係星期日嘅大遊行啦

啟蒙？

痴撚線

明明係多謝佢都黎唔切

讀多小小書啦 大佬

推咩L野, 成班on9仔!!! 打仗呀!!! 連登未死! 但如果死一定死在你地班on9仔手上!!!
推行動post呀 DLLM成班on9仔!!!
唔好成日推支線任務, 何況呢個只係一個綠帽殺人犯, 唔撚洗理佢

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

坐國泰咪冇事囉

下點會搞佢
無佢大家都係接受到既溫度下俾人煮緊

支持出聲明

唔好俾人嫁禍 我哋支持佢自首 服刑

exact7ly 鶳都鶳林奠先啦 幾時輪到陳同佳呀 成壇野除左開頭有講過下佢仲有邊個提過佢
呀 林奠有

要保佢平安去台灣添

其實關佢鬼事咩 就算佢無殺到人 共產黨都一定會推一個陳同佳出嚟 所以唔明點解成日有班人話要接佢

支持獅鳥

其實而家係咪已經好難靜靜地

依條on9黎，一早block咗佢啦

Morning sir

塞左佢一陣飛唔到咁點

法律問題 法律解決

應該補埋
無人搞霖霖老母聲明
霖霖老母比人搞都入埋連登仔數

黃絲 = 有腦識諗 = 唔會神獸陳同佳

呢d咁簡單嘅野就心照啦

傻佬

處理陳同佳 從來唔係我地負任
而係港共

呢排好多post吹風話接佢出冊
真係傻既都知佢地想點

佢自首就算，不過其實佢比唔比人私了，應該都無人會在意，比起私了藍絲，中立撚應該更能接受私了佢

又一隻五毛

陳同佳戴綠帽一時衝動殺左條女
我可以理解
點解要鳥獅🇭🇰🇺🇸

獅鳥的大原則係，唔想先攻擊對方，只係還拖
大粒墨又冇講過啲咩，佢只係林鄭的藉口，仲要聲稱會去台灣自首，冇需要獅鳥

自首是有良心

不然背住殺人犯一輩子

送機等於認同殺人犯

不了

共識已達

Tui

On9 神獸不嬲都係自衛

走唔到 機場蝕幾億 聽日再走囉
咁點 洗咩我地諗
我要錫春袋

傻嘅 邊個無啦啦話要鶳陳同佳同我企出嚟

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

知唔知咩叫人權

保護大粒墨

私了絕不亂用 眾人絕不私了陳同佳

佢自行決定啦做乜搞佢

Yes the HK govn't will probably kill him before he gets to Taiwan and blame the protesters. Pls protect him at all cost

推推推

【Now新聞台】行政長官今日收到陳同佳來信，指已決定刑滿後會到台灣自首，並請特區政府安排相關手續。

有其他手足都有提到
push!!

細思極恐，如果陳同佳被暗殺會點

點解送機係認同殺人犯？

正確解釋

佢由頭到尾都只是一粒棋子, 一個 condom. 充其量是這場運動的一個 tipping point, 只此而已。 Just don't give a damn!

喺政治層面上，根本黃絲唔應該憎佢
反送中單野佢只係棋子
政府根本大把方法引渡佢去台灣
喺道德上，不分黃藍都應該覺得佢殘忍而對佢反感
如果真係俾人私了到時候屈9藍絲做都得啦

on9

黑驚都唔拉佢 唔通我地做？

佢無辜俾人擺上檯，唔通佢為左推逃犯條例走去台灣殺左自己條女咩，同埋佢條女真係帽左佢。要鶳就要對返啱既人，但陳同佳一定唔係，佢只係一個藉口，而背後邊個一直搞鳩台灣大家都心知肚明。 應該留佢係香港幫手，at least佢唔係嘴炮only, 唔似得連登d麻包袋講左幾個月都冇出現過

呢個就要推啦，條友勁鬼係到帶風向

先唔講一份聲明既約束力
每個人都係獨立個體
你點樣去代替相對激進既手足決定行唔行動？
記得呢個係無大台既抗爭運動

係邏輯上 因為無大台無人做到指揮
所以我地只可以各有各做
事情發生左
然後大家得兩條路揀
1. 割蓆話做既人係鬼
2. 不割蓆再幫手足做掩護

私了佢就完全同抗爭無關。佢只係一個香港殺人犯。我地唔係幫政府行刑判官，大家搞清對象。

聽日出來了

不出手

不原諒

不遺忘

拉！

垃圾P牌仔